【選舉近了】點解眾志搵晴b唔搵仇b

你班仆街仔又話晴b靚有名氣所以gphone搵佢
咁點解唔搵仇b先街站都無個喎
定係晴b自己搵gphone想上位

畀埋張圖你呀屌

睇業績

請問係咩業績

眾志嘅朋友入嚟講吓內幕啦
一係就大家作個故事說服吓我

仇狗郁啲就報警，打死我都唔撚投

ching你離晒題
更可況晴b都有報軍警啦屌

體內抗爭

G鋒會搞到凱晴都被人DQ

大波啲
同埋同ghone fd啲

仲仇B ? 老女人了
晴B仲大波好多

兩個同年

自膠，係仇仲後生過梁

咁晴b就大獲了連份工都無埋

仇b細個啲

你點知的

一定DQ 架啦， 到時就係[香港𠝹票]

立法會夏天拉票多
晴b 優勢會大啲

仇羽欣想選區1
憑乜

連名都打錯
你又點知的
同埋你都係離撚晒題

Hi 認字特警

小學雞

仇栩欣想參選
由所有區議員互選嘅區議會(第一)功能界別
請特警批改

你又點知佢想選區一呢？
同埋你無答過問題，點解眾志揀一個唔揀另一個

眾志關我撚事

你點知的佢選區一

唔信你問下佢囉

屌你即係識佢真人啦

我法國連登講親晴b唔好嘅嘢，都一定俾人負皮
屌你老母眾志係咪咁多打手
純粹討論吓姐

俾我都揀大波

黑貓野雞U vs Poly bba

個優勢好撚大添

過主啦on9

兩個都黃絲版韓國魚
借區議會做跳板
你呢四年做好區議員嘅本份先啦
一嚟又未夠從政經驗
二嚟你又唔似梁天琦思想政治路線旗幟鮮明、
有個人領袖魅力
兩個選左唔夠幾個月就去選立法會
你當區選投佢哋個啲選民係咩呀？

Why not both ?

好似做左G峰條女,叫自己條女派野有咩問題

我同意

其實係咪一齊咗了，咁係咪要dq

甘錢詩文走左邊

唔叫周庭

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好嗎

好簡單⋯
眾志搵睛b係選九東，晴B係當區區議員

仇B就港島區區議員
唔會搵佢過九東啦
而且眾志港島有羅三七
要選都唔使搵仇B

因為港島有羅37

Gphone 的野望

去到#42先有人認真答

仇思達?

博唔到

晴B 好清純 抵抵B ...

因為係阿嫂

認真mode 睇佢地Fb打啲野同做嘅野
晴b係落力好多
仇b係靚女嘅... 但做區議員就夠啦
立會玩政治，真係要智慧同後台

我2個都要!!!!

關你撚事咩
呢啲嘢都要理

你見之前仇b一出post話報警
幾個眾志撚即開post屌就知佢地咩關係啦

唔好J我女朋友啊

咁羅冠聰有冇plan b? 真心問

真，我都覺就算真係入到去都擔唔到大旗

咁有閪吸中立厹票係易啲嘅
不過兩位嘅議事質素都好撚差下
即係花瓶有花瓶嘅用處咁解

有大食大

梁凱晴落力
落力屌藍絲囉 佢啲地區工作真係得啖笑

眾志條不知名左膠話仇B種族歧視

仇b有仔

睇你點睇啦，佢又好俾心機咁搶鎂光燈，拍住gphone周圍走，
仇b做嘅野似區議員做嘅野（睇下渠、街道阻塞），
大家導向都唔同啦。

你見欣欣報警之後（which is 幾on9）咩人即刻跳出來口誅筆伐就知咩事啦

圖二好咸濕

嗰條on9就由佢

兩個都不了

兩個都一票不投
立法會靠佢地死得

選佢地都好過而家個批既⋯

仇許欣

羅37都會畀人dq
咁點解佢無planb駁吾刀禾

區議員咪算lor, 上立會真係同保皇鬥廢

仇雞啲黑歷史冇人聽過咩
荃灣街童

梁凱晴就真心有心
由細到大都住嗰度
仇雞只係博上位kol

黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

有可能仇b唔同意Demosisto既理念

一睇就知大啦

你係凱晴肚入面條蟲？
你點知佢真心有心唔係博上位？
仇b咁清純 有可能仲係處女

兩個都係政治花瓶 仲衰過游b

仇同G峰同年
晴b大佢哋2年

仇b都唔係九東, 咪咁撚蠢

我識佢真人
佢想選銀河系大總統

即係好打得？咁今屆要佢入去MMA

Show blocked user

大到

咁港島咁多區議員點解一定要搵仇b?
搵徐子見梁晃維唔好？

屌 係喎
周庭衝出嚟屌

屈仇B 報警endorse 限聚令，但明明人地無講過係用限聚令黎報警；相反晴B 講明用限聚令黎捉藍絲，成班眾志當睇唔到

More

仇好似唔選港島

當然隨時話選都得
之前傳佢出九西tim

分化狗bbbbbbbb

佢住秀茂坪架喎

姚連生兼黑貓大學

咁都唔係好打得姐

以為佢殺過人添

黑貓大學好似全英國排名尾幾

成班懶幽默

blocking reason: 5

香港分校

According to The Complete University Guide League Tables 2019, the University of Sunderland was ranked 99th out of 131, an improvement on the previous year in which the university was ranked 102nd out of 129. The university was recognised by The Guardian as England's best new university in 2001.

仇B選九東，晴b選新東
Gphone 幫晴b好正路呀

晴B好細粒
應該得155cm高